點解m巾都要搶？？？

驚停生產線

驚停經

驚到血崩